有無邊套異世界你地覺得唔錯睇得過？

"異世界"既範圍有啲大要再斟斟，NGNL同幼女戰記我覺得都ok，都買左小說，動畫都算高質，NGNL直頭超晒班

雖然幼女戰記小說睇到我暈咁濟，邊際回報遞減定律(law of diminishing marginal returns)係本書到係完全無註解既，佢就咁掉個term出黎，唔係以前讀Econ就要上網查先知佢想講咩

咁基本都要註解-.-

數碼暴龍

得啦知你叻啦= =

腎仔讀咩科

econ bafs ict

記錄的地平線 都唔知算唔算啦

聖戰士登霸

尋秦記都ok

我覺得幼女好睇過NGNL好多，不過要識少少商科/管理學/歷史，
同埋，有幾卷整本都係配角文戲，好趕客
NGNL好多位牽強，好尷尬

BTW異世界四重奏啲作品都幾好睇

次元艦隊

美好世界
哥布林殺手